大三巴個舊野無事，係咪第二次神蹟？

第一次神蹟
燒晒成個教堂都燒唔爛個前門

第二次神蹟
連d樓d窗都吹爆晒，大三巴依然無事

聽日就俾你見埋第三次奇蹟

萬里長城永不倒！

好mean

我每錯一個女人就執一舊石
起下起下起撚左個萬里長城出黎呀屌

仲有第四次奇蹟(如果今次無事既話)

奇蹟幾多次先變常態

?????????

第四次奇蹟仲算唔算係奇蹟